雙重標準嘅女仔最難搞

我錯就屌曬鬼
你錯就一大推富麗堂皇嘅藉口
你唔做又唔俾我做都冇咁嬲

不分男女

咁我又冇男朋友

激嬲左你氹兩氹唔得變左佢嬲
痴撚線

係呀係呀！！！
屌 bro I know that feel